痴線,咁樣求婚真係好屈機

原來仲有個台灣版,但好

台灣版可唔可以blur咗條女個樣先?